
Les prochains ateliers se déroulent au Centre Gosciny, 14 rue René Goscinny- 75013 Paris, pensez à réserver sur ce site vos places rapidement car elles sont limitées.

Vous êtes nombreux à manifester votre intérêt, voici quelques messages d'encouragement que l'association a reçue.
